伸手一問。請問你地點樣槓桿買美股etf

如題。

同埋想知你地用邊間。。td。個利息好x貴

all in sqqq

轉返IB咪得

tqqq自帶槓桿
其實好多都自帶
SOXL之類

Ib孖展最抵

TQQQ/SOXL 等大跌再買 睇錯方向都有得坐貨返家鄉 唔會爆倉
不過如果美股熔斷式暴跌/横行幾年會蝕

如果冇納指2年暴跌80% 科網股爆破應該冇事

真係？

ib申請a/c果陣要入錢。。

就係驚輸爆呀嗎。。買etf都係求隱陣收息姐

轉左登登上場。。我完全唔怕科網爆

你要控制嘅係風險回報比例
想要高回報就要高風險
當然有啲標的係高風險低回報

咁我搵隻低風險既黎孖。咪有隱定高回報囉

TQQQ

咪即係食息差
咪即係之前啲人拎首期/按層樓落匯豐食息咁
經濟唔好景氣唔好會難受
好似今年咁唔派息
但係長遠捱過咗 慢慢去槓桿就財自
不過all in落同一隻 一有黑天鵝就收皮

槓桿唔可怕 大企業都有用槓桿去賺錢
係啲人借錢一鋪輸鳩晒先話槓桿危險

都唔知樓主買咩低風險高回報

係呀。。。hsbc苦主

美股息稅重
搵啲增長股好過

想搵d股/債 etf。。高息。。0稅。

點為止高息
高少少都可能係垃圾債
搵低息嘅孖又未必有息差
尤其依家低息週期

日本啲REITS囉
好似都有5-6%
不過未必穩陣
冇乜研究 08年個啲REITS執唔少

你唔入錢點買etf

ib開户唔係要1皮美金咩？

要咁多咩 我兩年前係上office簽名既 佢話冇最低結餘。
而家唔上office簽名既話好似都唔使咁多

下。我7-10就ok嫁啦。冇乜大痣

唔記得。今晚做下功課先